如果當年淫照事件無爆出嚟 香港娛樂圈會變成點？？

謝霆鋒同張柏芝=香港模範夫妻
阿嬌=玉女掌門人
好多新晉女星會比冠希食
成個新年報肥姐死撚左

大把事件無爆出嚟啦下話娛樂圈咪又一鳩樣

可能香港獨立左

真心覺得陳冠希勁！
啲人其實只係唔抵得佢食到咁多女。

陳冠希明明係受害者
係隻IT狗仆街偷DATA
但個個都攻擊希哥 好能慘

唉